【有圖】我呀媽話示威者嚇親佢

希望大家叫人唔好影相真係要有禮貌

我呀媽黃絲 非常支持我地 好多遊行都有參加
今日佢同朋友經過荃灣係天橋想影相打個卡
比好多手足好惡咁叫佢唔好影相 嚇親佢啦

我地追求自由 人地影相都係佢地嘅自由 好多支持我地嘅人都係想打個卡 冇惡意架
如果影大頭照就另計啦

希望各位手足唔好再咁惡啦 有機會鬧錯自己友
記住 先禮後兵

Be Humble

pish

Be humble，真係唔好每次都又鬧又射人。

be humble

推
大家禮貌d
d c9好鍾意影相同朋友share唔知大家驚俾人認得出
大家真係客氣d唔該
佢串柒柒先再惡d

push

依家件事一步步惡劣落去
唯有中共出手先搞得掂
只要佢地唔支持林鄭同警隊 馬上搞得掂

其實阻人影相好撚無謂

根本阻得一個 阻唔到另一個

唔好俾憤怒破壞自己既形像
尊重下人
be humble

斯文啲囉

每次一見影相post我都想問
點解我一次都無比人叫過唔好影相?
2個月啦...屌你頭2個禮拜就話姐

前線個個都好躁，我今日係見到和理非喺中間勸，但係有時候同人溝通即係睇水嘅人唔該都自覺啲be humble囉

push, please be humble

少一句dllm
多一句唔好意思

推

自己包實自己好過啦...........屌得幾多個人

岩岩都仲有d咁既情況

推
體諒有限度

伯母
對唔住

禮貌+操守

推 要同黑警形成強烈對比

今日係沙田都好多叔叔嬸嬸影相，然後同我地講加油，其實同路人見到遊行集會場景係會感動，想影張相完全唔出奇，唔好見人就屌，介意就禮貌拒絕，be humble.

不如你教育下你呀媽唔好亂影相先啦

雞仔唔管管麻鷹

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

Pish

要有禮貌

你都要教育下你阿媽，體諒下班義士

Be water, be humble

同意哩點

支持，大家以禮待人

岩岩屯門D手足都開始有禮貌咁叫人唔好影

有禮貌呢樣野已經講咗成個月

由人地影唔得咩
周圍都camera 啦

push

Btw 伯母好得意

我都想有個咁既老母

屯門杯渡？ 可能係我

個撚個都咁醒出撚咗去啦 事實班人真係好惡 一黎就大叫”咪撚影相啦柒頭” 嗰班無知婦孺唔嚇親就奇
利申係現場

推
其實有禮貌咗叫佢地已經會收手
我地要得市民心

有時見到有人打卡真係想屌柒佢，家陣去郊遊咩

我就最多忍着唔出聲，留返俾脾氣好嘅手足應付

真係唔好亂咁屌人老母

荃灣呀

一定要 be humble !

以禮待人

Push

做好保護點影都唔怕啦，冇事就屌人影相到出事嗰陣又問有冇人影到

禮貌

呢家啲青年人好無禮，以為自己大曬

係現場係咁叫禮貌啲，冇人聽

有次遊行都見到有人好惡咁鬧個呀伯影相 啲老人家或者中年無上咁多網真係唔知人地唔中意影到樣 我都明大家都係出於好心 但鬧人之前真係要睇清楚 唔係一陣人地黃都變藍 唔係個個都好似伯母咁咁理解 我地要以禮相待

Btw 伯母好可愛

岩先發夢去過荃灣熊貓個天橋
見到班黑衫人勁惡屌啲影相既c9
有個c9話嚇親 仲話影相都唔比

食飯嗰陣都聽到有人咁講

唔好嚇緊媽咪

Be humble

依家前線去到咩武力大家知，
影多張相就就多一分風險
希望明白

記者做live夠影晒你地喇
其實無必要用laser射人隻眼囉 郁啲就屌老母 同黑警有乜分別？自己做好保護措施仲好喇

問題係佢地影嚟為乜先

師兄好型 小妹如果係現場見到你屌啲無知師奶影相一定濕晒

但係你阿媽講野都好斯文，似受過高等教育

冇問題，我地會注意語氣，對唔住伯母

你見到都可以調解吓,

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

sorry 伯母

本身我都係候生仔 差唔多次次都有落去
呢幾日見到好多黑衫係唔係都屌
屌人影相 屌人係上面圍觀
郁d就圍住d呀伯搶人電話

其實人一有權力就腐化係真 我地賦予義士既光環
令一小部份黑衫愈黎愈似黑警
就算勸人唔好影相 都可以好聲好氣 唔好用喝罵方式

加一，本身屋企人中間偏黃和理非
我阿媽聲稱行過連儂牆望左幾望
即刻話覺得有人（年輕女仔）用不友善目光望住佢
當然我有同佢fact check 問清楚佢係咪講左咩
或者影相乜乜乜，佢聲稱就話只係睇
佢依家同我講唔敢出街，要我老豆一齊先敢落街食飯
我希望大家爭取之餘，唔好嚇親d 老人家

sorry

唔該保持禮貌 我地唔係元朗白衫 我都要保持有資質 記住 記住 記住 好緊要 觀感認同係好重要

好

其實可能留返俾非前線去慢慢解釋，唔駛前線做。

前線幫你擋同打，後面嘅都要有禮貌解俾人聽點解唔好影，順手保護返前線。

其實放返大啲層面都係一樣，如果攞得到民心，就算俾人拉咗，一樣可以等市民判返你無罪。

前面嘅就留返啲火對黑警，其他等後排啲嘅支援人仕去做啦

呢個真

我呀爸放工影都比人粗口 我叫左佢唔好影 所以佢扺死 不過都係禮貌d好 個對比越大越好

影乜春吖，打少陣咭會死咩。

人地搵命搏，講緊喺隨時坐十幾年，要人顧住你地弱小心靈前，麻煩都掉番轉諗下衝緊個班嘅精神壓力。

唔好再講示威者要有禮貌之類，你唔搞佢地，佢地絶對唔會對你有任何不禮貎舉動。

叫口號 唔好影相 啦
教育下

有啲阿叔好似真係聽唔明人話 叫極唔理照影
同佢對質又淨係眼甘甘好似啞咁

推有用嘅 post

Be humble
我地唔係班不學無術的藍絲，要有禮貌！
光復香港，時代革命

推，Be humble

怕影到就包好啦
你阻得幾多個影

"「唔好影相」改口做「影相過唔到關/俾公安捉！」"

今日教化左老媽
大家記得客氣d

你解釋下囉仲係唔聽就跟跟佢睇佢係咪用we7 share

同佢講係驚d黑警拎d相嚟砌生豬肉

be humble
大家唔好學黑警係人都鬧

樓主覆得好好

後生仔
冷靜d 唔好亂屌人啦
好多同路人架

伯母好可愛（無惡意）

2邊都要改善
影人樣要"請" 其他人唔好影
同埋影人樣都唔係咁好既行為
要同大家講

出黎果D巴絲打都自己包好個頭先啦

Be humble my fd

推，可以講左唔好意思先，同埋唔好咁惡

大家可以講「唔好影相呀豬豬」
因為佢地係港豬
同埋呢句說話就算好嬲咁講殺傷力都唔會太大

點解伯母要影相呢？

中年人真係好鍾意影相同人分享
好多都冇惡意 心底仲好撐我地
大家香港人互相體諒e humble

其實我好諒解前線點解咁燥。唔係得黑狗有精神壓力。睇下文宣可唔可以做野。叫普通市民支持講聲加油。唔好影相。

岩岩都比前線語氣嚇親

嚇親好多人、阻到好多人

現場有d 人好似失控咁，超兇

琴日都係 由眼包到落腳啦 仲用傘狂敲屌人又叫人落黎 基本上實大把人影黎打卡 邊理得咁多

好多人上曬腦,無差別屌人又唔尊重人
冷靜D先

其實開始有唔少人覺得示威者係惡哂

希望前線盡量冷靜小小啦

怕被人屌就唔好影啦，你阻到幾多個屌

我就唔信特登出去影相既人多過前線

Be humble
Be water

大家可以好聲氣啲
唔該完會反駁你或者串柒柒先招呼佢啦

打卡係香港人習慣，你無腦？

真係要禮貌啊！

我阿媽住黃大仙，黃絲，開始問我點解搞咁耐。問酸棗可能要搞啲長輩圖解釋，發大警察亂射催淚彈

完全無打卡習慣，佢地無腦，你就要跟住？

影人同影景好大分別
唔好再覆呢啲戇鳩topic

我發夢都係前線。真係想求大家有禮貌啲

講真 有班人好似燥狂咁
一開波就屌哂老母
之後發現係同路人黎
都話包好自己好過屌人影相

啱先係旺角想影一影都俾個c9鬧咗 然後冇影了

你反社會啫

發夢有聽到手足一開始有叫｢可唔可以唔好影｣
但時間長咗叫多幾次就真係有啲惡
幫忙轉達同伯母講聲對唔住

其實有乜撚好影？
每一張網上流傳既相都有機會害到自己友
打少次卡駛死?

完全一樣
佢影相俾人話
話有dd驚

我叫佢下次唔好再影
再慢慢解釋俾佢聽而家咩事
佢都明白 話之後唔會

（本身想燥鳩佢，但咁又解決唔到問題，佢又唔知點解唔影得，無助於事）

事實好多c9真係好中意打卡 佢地又冇跟得咁貼
唔知規舉
都係希望大家有禮貌啲
咁難得嘅民意唔想因為咁少嘅事慢慢失去

互相尊重
同佢講 有可能因為你呢張相而累到人坐十年

yes, be polite

be water！

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標) !!!!!
長期擾民, 民意必定逆轉

推推推

一早咁覆過啦 唔好咁敏感
比遊客影到輸出革命都係好
同埋禮貌d
最緊要保護好自己

跟住比人屌

之前我朋友喺天橋用手機影落去.
後面即刻有條友大大聲屌. 唔好影相.
我朋友即刻俾佢睇. 全部都睇唔到樣. 其實我朋友只係影D 文宣海
條友死都要我朋友DEL 咁唯有DEL 囉.
我朋友話明白既. 敏感時期. 不過使唔使咁惡死

我都唔明大家屌開黑警有權用盡
然後大家冇權都強加係路人身上仲大條道理
到你有權時又更要全世界跟你個套?
屌番個政權啦.. 映張相喊打喊殺首先就殺晒d 記者

Be Humber

push！

其實禮貌D叫人唔好影相 呢單野都唔係第一次講啦
有時明明係隊友黎 但第一句就屌人老母

pushhh

咁都係無知果班既錯
一句無知大撚晒？

先禮後兵

推多幾下先

其實真係
我喺現場都覺得
有少部分害群之馬
其實唔洗成個爛仔咁兇人
成日亂搵啲呀叔呀姐遊客搞
唔好做到成個mk咁畀人睇到啦

到外膠部講唔支持，我地就陰謀論嫁啦

對唔住呀

Push

HongKonger
Be Water. Be Humble. Be Safe.

BE HUMBLE

Be Polite

以為自己好叻好威
周圍屌人成隻警犬咁

push, 禮貌好重要

如果比人影果個係你朋友，而你朋友將來因為呢張相比人砌生豬肉

我諗佢實後悔當初無發狂屌死影相條友

真心唔該大家好禮貌D , 尤其見到有D商舖既人出黎影
好多公司都要求職員影相證明現場情況先可以俾佢地落閘收舖

我女朋友尋晚喺銅鑼灣影大環境(非大頭相)就俾其中一位巴打喝住, 叫佢del相
諒解還諒解, 但我真係拜託各位巴打有聲氣少少

be humble
唔好變左爛仔
有好多路過街坊支持我地架
唔好嚇親佢地

推，我啱啱都有身邊人比手足恐完，希望大家保持克制

媽子用個狗縮圖咁可愛

先用禮貌的稱呼例如「靚太！你今日聽到林鄭咁講有咩反應」
去套下對方料
如果佢支持我地既，就進一步Connect, 不斷祝福佢

十個可能一個去體諒，其他9個由支持都變反對了。

有㗎，我今日喺火車見到個廢老播緊幫黨出聲嘅片，都係講咗唔該先叫佢用耳筒

老媽子頭先出左去捐口罩同水，
話班年輕人好好人又有禮貌，
根本係政府醜化佢哋
大家加油！

sit down

good point其實可以開po講呢樣

只要啲人唔係影大頭
我相信禮貌講聲佢哋都會明白

你呀媽起碼仲用緊香港式中文
有啲真係仆街到，無端端唔識字咁
用曬中共中文

其實大家體諒下大家
佢呢啲情況無人鍾意俾人影相
特別係非記者嘅人
未必係個個好似伯母咁 冇惡意
所以佢哋會比較敏感

Be humble.

情急又怕俾你影到樣
你一張相有機會攪到人入冊
點睇都係大聲呼喝緊要啲吖

其實咁遠影相真係影響唔大

真係要斯文啲

14年已經係咁

屌 今日有個港女影手足拆欄（冇遮陣）叫佢小姐唔該唔好影相 佢屌9返我話我唔好聲好氣 on999

講左好多次，禮多人不怪，之後唔對路點都得

你應該解釋
話係驚有人影大頭，因為可能有鬼

民意😭

第一句要好禮貌
想影人果d自然會即刻起晒鋼
之後先屌走佢

柒婆與黑警都係人民公敵！

be humble!!

呢樣真 我琴日都同阿媽講唔好影人相

推呀

伯友自己咪講左體諒

體諒係互相既

天琦: 「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情」，但佢懇請大家唔好被仇恨支配自己，「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

特別係好多淺黃/準備轉色既中年人
好多都好怕事唔嚇得 你一嚇親佢就驚 就會憎你
所以我地一定要繼續展示我地既人性光輝 同黑警形成強烈對比
比人知道恐怖既唔係抗爭者 係極權同佢既傀儡

好聲好氣講
講幾次都唔聽果啲就有問題
到時屌都唔遲

Agger, 唔好同狗一樣

對唔住

現場好多女生的確有啲惡 大家斯文啲

有禮貌 Be Humble

攞高部手機影ok
唔會有人阻
水平影就無謂

可想而知如果中立/淺藍俾人屌會有咩效果
公關真係好重要

辛苦各位手足 真心
可以嘅 都be humble添啦👉🏿👈🏿

佢知道了

岩

pish明白前線壓力大好敏感，但愈係咁愈係keep到禮貌，先可以比大家睇到個對比

岩先荃灣天橋又係有位人兄好惡咁屌人影相 鬧d 人塞住哂係天橋
控制唔到自己情緒咁
係佢個fd 幫手拍佢膊頭安撫咋
手足們可唔可以俾d 禮貌 唔好令同路人反感

「騎士精神包括了英勇無畏、勇於犧牲、崇尚榮譽、憐憫弱者、誠實守信、謙卑禮貌、執著、大公無私這些美德。」

可參考之。

愛護弱小婦孺，唔識就要教，就好似平時教長輩用手機一樣。

肯支持已經好難得，避免製造敵人，民心可貴。

以後咁樣就對橋上面做心心
大嗌，我愛香港，我哋行出嚟連子彈都唔怕，但你哋可唔可以保護返我哋呀？

唔好影正面丫嘛

要啦，今日有人舉高手機少少比人屌到開花，我過去講唔好意思。人地都係黃，純粹想影比屋企人睇好聲好氣咪得，大大聲屌又唔係威d

我老豆經過西鐵站都話示威者想殺人咁既面口
其實係咪有需要咁？
利申非分化

老母朋友都係
早幾日喺上環行過，畀人以為影相
圍住嚟兇，唔拎手機出嚟唔畀走

我老母話：乜而家啲人咁惡嘅

Sorry Auntie

今日係彌敦道有個後生仔影相
有個呀叔見狀即刻勁大聲叫佢唔好再影呀！
嚇到個𡃁仔

有深藍老母既我表示無奈

屌
真係要禮貌D

真 有啲手足見到影相 就超大反應 屌晒老母咁 會嚇親啲平民

有啲就會行埋去解釋點解唔子影

話俾你哋聽，我帶咗一班表哥一起參與盛事，自然周圍影嘅啦，結果被周圍的人還咁鬧，佢哋又聽唔明⋯⋯差啲打交咁滯！真係要先禮後兵先噠

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

其實而家人人都有部手機 影咗相你都唔知啦
你阻止到一個 其他二三四個喺你阻止緊嘅時候就已經偷影咗
所以首要一定係保護好自己先

有朋友俾義士喝叫佢走
其實都係唔想佢食teargas啫

真係唔明d人好聲好氣唔得既

D師奶同事都真心驚
佢地同D呀叔一樣乜柒都鐘意影下相
有距離 自己又有戴GEAR咪算囉
大頭就抵屌

BE HUMBLE PLEASE

隆亨街市個豬肉佬夠嚇親我

講左萬3次 客氣d 幾次唔成功 咪圍

發夢果d保護得自己好d啦，阻唔到咁多，除非有d仆街特登追住人影

be humble 仲有人話民意唔重要？咪玩啦

打卡影自己咪得
影人做乜鳩

岩 要有禮貌

be humble.

今日下晝 突然有好多公司畀人放早

我公司啲同事 突然好恐慌咁款
係咁問「出邊好亂咩 ?」
有啲睇完app 彈出嚟既新聞就話 「哇, 依家好亂呀」
仲有一堆影埋啲「商戶早閂門」既相喺 group 入邊傳
老細好快就決定畀住遍遠既員工走先
連平時日日 OT 既同事 都想準時走唔 OT

個問題就係
表面你地以為罷工行動好成功
但陰濕位就係

1) 政府已經開始轉玩即日風向, 製造恐慌, 方便佢地配合記者會 之後扮「救世者」, 同埋玩「戒嚴」

2) 即日發展得咁快, 市民已經變成標題黨, 睇標題就已經會神經反射, 定義依家「出面好亂」而繼而產生「恐懼」

3) 唔好似為市民產生恐懼係小事, 你地係唔會估到 佢地係因為 黑警 or 黑衫 而產生恐懼

4) 如果短期內繼續升溫, 恐怕有更多市民會反感

根本影相拍片都冇問題，傳媒做 live 同狗都多角度影晒，反而而家事後問番人搵片救命反而冇片

push！和理非都可以幫下手叫下人唔好影，勇武可能緊張會粗聲粗氣D，所以和理非落力D叫人唔好影！

媽媽識用sticker 好可愛

其實day1已經講緊

好多師奶都係中立/淺黃/藍
害唔害死自己友關佢鬼事咩
好多係打個卡send畀屋企人，同屋企人講好亂etc

Be humble

有d人真係第一次落去想了解
會俾人嚇走

影相拍片有時都幾重要
可能因為呢條片救返一個手足

個個都唔無知香港洗撚搞到而家咁
我地做咁多野都係想其他人知我地做緊咩 點解要咁做 正正就係要班無知嘅人覺醒
你而家偏偏係到屌走人嚇走人 想問下反唔反智呀屌你老母

我發夢經過都見到有啲人呼喝口吻
或者爆粗屌人：影乜撚野呀
有需要咁？真心連拎起少少手機都唔敢
大家be humble啦我地又唔係黑社會同黑警

咪得 其實已經唔怕人影 鬧乜春呢

見到地鐵d師奶話好驚黑衣人

而家越黎越搞到佢地覺得我地又玩火玩磚打人咁

多謝伯母
代佢哋講聲唔好意思

我可能同閣下母親係同一個現場，係大河道旋轉天橋果個位？我經過咁岩有個女仔好大聲咁叫人唔好影相

睇得cctvb多救唔返架啦

Be water be humble

事實係有玩 你咁撚快割左班勇武？ 冇班勇武護住
和理非一早收左皮啦

其實大家禮貌d，個運動形象都好d

轉載（已fact check）：
家中親政府媽媽終於轉軚，佢話又一次證明唔理市民生死，話就話係暴動，但特區政府同港英政府嘅做法差天共地，人地67暴動時果斷戒嚴，噉普通市民咪閂埋門，你啲警察出面掟乜掟物都唔關我事囉，依家特區政府又唔戒嚴，仲走去居民地方到亂掟催淚彈，根本就漠視市民嘅安全。上次打風又唔宣布停工，根本個特區政府都亂嚟嘅。依家連藍絲都知林鄭點心理變態法啦，推晒全香港人出嚟死

大家真係禮貌少少啦

Aggar
我啊媽落樓買少少野諗住打電話俾我問我野
班手足見到佢打電話已經睥住佢
我媽好撐你地
明白你地點解要咁防備
但唔係個個都會咁諗
唔好下下都咁惡喇

推
發夢都叫有人大大聲叫嚇親人

推
頭先有個阿叔隔好遠喺馬路影遊行隊伍
跟住有個手足喺後面對住佢耳仔大嗌唔好影
個人覺得真係唔好太惡
會嚇親人
後來個叔都好和藹咁解釋返

Be humble!!

Agger

呢個真，我媽今日落去撐想影相。有人叫停佢，我係旁邊即刻解釋。好多C9仲係第一次出嚟佢哋未必知道。麻煩大家唔好嚇親佢哋。

伯母打未好快

真心
對市民好聲好氣永遠都冇壞
除非佢郁手架姐

抗爭咗咁耐，自己出得黎就應該承受嘅比人影嘅風險
包實自己唔比人認出應該要慣做啦

大家唔好唔記得天琦講過咩

//雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//

先禮後兵 我地呢邊都無差別對人就同d狗冇分別架啦

幫手推

與其大大聲屌鳩人咪影相 不如遮返自己好啲先啦

我離開個時 都有個中年（大約四十歲）既阿叔 著住白恤衫黑西褲 係天橋到影相 橋入面又影 下面都影 都唔知係自己人定咩 好難搞

溫柔係最大既武器啊咁多位

麻煩大家要自重
唔好成為黑狗佢地
利申:勸前線嗰班

係

道歉同時樓主都要同你老母講
唔好影相
無論對影相本人同對大家都唔好啦, 俾你影既就驚你督, 影人既就俾人鬧
咁有乜為

驚人影既包好d
下下驚人影甘係咪要記者清場？
叫人唔好影既勁底能邊管到甘多
自己保護好自己 包實個人好過啦

認同

大家要清醒呀

我呀媽都係咁話 話啲示威者唔理性 香港輸曬 聽到真喺覺得好無奈 果然同上一輩溝通唔到

push

真心好冇禮貌 唔好亂屌

唔好屌
禮貌行去叫佢唔好影相
唔好影到人樣
頭先有位大嬸比我勸完之後
佢同我講佢唔會影到人樣 剩係影狗屋
而我都見到佢剩係影狗屋門口噴字
無影人之後就走左
其實呢班街坊純粹想食下花生打個卡比佢地屋企知發生咩事
叫佢地唔好影到人樣 佢地會明

同意！

樓主老母都係明是非之人，尊敬！
樓主安慰老母又安慰得好好，尊敬！
希望唔會有太多廢老因為比人鬧兩句就仇視後生仔

推！

好地地影咩撚野相 個師奶本身都少少野就覺得亂 佢點諗唔撚重要 最緊要前線無被影

少一張都好

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

今日同啊媽準備走經過天橋既時候 佢諗住影張相俾外國姨媽睇 我都叫佢小心唔好影到人樣 點知樓下有個男人強光加向我媽舉中指 啊媽返到屋企勁傷心
係咁話咁樣同舉中指警察有咩分別 我明白個下係嬲
但態度都唔好咁兇我好難同啊媽解釋
媽媽今日都有份一齊罷工的

有d講緊唔該 收番埋 跟住間唔中都有人彈句勁無禮貌出黎 真係無必要咁惡 頭先經過砲台山有街坊都會話加油同埋提醒小心北角班黑社會

岩岩老母向vcity影相
俾示威人叫停
幸好係有禮貌咁叫
否則阿媽實變返藍絲

Real

同auntie 講
唔俾影相係想保護番手足
唔係特登兇佢

係
惡撚到呢

而且周街都CCTV 記者, 根本唔帶口罩一定已經有晒大頭, 呢D又冇吊到喎反而有D人手機遠影Wide shot打卡又好L 惡咁吊, 完全冇LOGIC. 吊走晒d自己人

影來周圍share
其實事實係在場有人禮貌勸喻

D人總係唔聽 先開始有人大聲吊

up

真係發下夢好 中共點會同年青人握手8964

所以我每一次我都會主動補番句唔好意思啊 唔該

對呀, 咁樣好多中立都變反感...
不要成為林鄭說的暴徒 ><

推到義士返屋企睇到

我諗你地應該係話緊我朋友
今日因為我企前線
佢係天橋見到好多人影我
佢都係為左保護我而衝動左
佢返到屋企都好內疚
仲叫我上嚟代佢同大家道歉
希望大家比次機會佢

True

前線有班友真係以為自己大晒，其實你無權去禁止佢影，但硬係要屌人老母兇人想打人咁唔比人影，你勸咪算勸唔掂咪開遮，你下下屌人同支共專裁無咩分別

都唔知人定鬼 個個舉起手機當啲人係玩係背景板咁打卡 不如花啲時間睇下點解啲人會屌
[url]［就輸］醒下啦香港人！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

睇新聞見tko有個阿叔影相比人屌 之後好無奈話我係撐你地
估計阿叔會轉藍

推
老一輩真係未必咁清楚影相啲野
可能有啲街坊真係行過見到分享比老友記
贏一個人更番黎重要
先禮後兵agree

我呀媽又係咁講

推返上比前線手足睇

行到身邊影大頭一定要屌
但而家有d超撚遠影都屌 真係好多撚魚
根本比佢影都唔會影到咩
有d係天橋上面影人群,其實真係唔會影到d咩
屌黎無意思,又嚇親人

對 嚇到好多撐我地嘅人 冇理由因為咁少事慢慢失民心

沉日旺角好多人影相打卡都比人屌老母

無事做打咩卡
你又唔出黎行
做咩打卡呢

咩心情唔好呀.........你解釋都錯
係保護自己先叫唔好影相
每影一張相佢地就增加被捕風險
態度係有時會唔好，但佢地都係著緊自己安危啫

前面包到實就話唔怕影，
後面支援兵好多只係戴個口罩眼罩就出嚟，
就算上面影唔到樣，
都會影到衣著

屌喺高層大廈影落嚟就無謂啫，
天橋嘅人麻煩真係唔好再影相

不過尋日見其實企天橋同下面打氣嘅都好少影相

唔該叫班前線態度好返少少啦， 我之前同老母講叫有機會落去親身感受下d後生仔點諗，點知佢有日喺佐敦路過就比人攞laser射眼，咁你叫佢呢d中間偏淺黃點撐你地啊

理性對待市民，可以屌警犬，唔好屌市民
多一番歉意，少一場衝突

Thank you and be humble

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

勇武有勇武做
我地點做 唔關你班和理非事
唔需要你地勸交、叫停人

同樣地你地和理非點做
你地既事

你班仆街冷氣軍師咪撚再叫停人
各有各做 唔係一個口號

push

呢樣真

遊行影相打下都俾人屌

癡撚線

一定要禮貌

惡撚過黑社會

依幾個星期出嚟有屌柒過 粗暴對待過普通市民既黑衫 我唔會當你地係同路人

我叫手足有禮貌啲
連登仔叫我返屋企含撚喎

其實用黑衫包頭戴埋黑超
根本就唔會認到你係邊個
就算真係超近距離影大頭都唔會認到
喺天橋影落嚟嗰啲就由佢地啦
真係見到啲近距離惡意影大頭先屌